hi 淡友 (942)

drop what

63892 大戶發達十倍無敵神牛
63093 精選八倍無敵靚牛
63216 穩陣五倍無敵正牛

暴力拉升緊

引熊姐

小注陪牛軍死守27700
牛gel必勝 下一站3幻點

股災暴跌

股災

托唔到存啦
跌啦屌你

特價牛時段結束
到特價熊

繼續力拓

牛gel

引熊完畢

岩岩賣曬d熊見好就收
賺2成

屌食唔切

信念呢

各位Ching 想問下51321停左牌 係咪有機會冇哂所有錢嫁 未試過停牌

引牛

同我大大力沽盡佢

等復牌

hsi
9988
中晒

Yes，打咗靶

跟左你50手熊仔

月供棍呢?

R類係咪有渣剩

幾蚊算唔算？

你問熊軍會清楚啲

棍左

我投降輸少少
唔撚玩了
港女太假
等我靜心休養下先
呢轉熊要輸少少
有緣再見

其實睇好佢業績，今日有得走好走

熊軍會戰勝歸來

無棍你就收左皮啦

姐係冇機會復牌？

熊到底必勝

熊大將軍投降，利淡

981都係今日

加牛啦 特價時段

9sir唔陪我地熊軍啦？

買好多？

我選擇渣住profit去玩下先
到時做淡先返黎
諗緊買邊度機票
岩岩睇公海原來倫敦都中伏

51371無事

休息下都好

熊會贏返

熊得

10點半熊得

鳩蛇贏左幾多%？

鳩sir一話唔玩，個市就停咗

睇黎熊軍得返我一個突個頭出黎，
大家信念
呀爺守唔住架啦

跌啦唔該你

點解要局限自己分好淡？

加熊

平牛

轉燈

震牛，繼續上

鳩SIR話唔玩, 大芋緊急開EGM

見到呀爺咁托都辛苦

一邊流血，一邊捐血

大牛市
更係牛gel

原地自轉挽留9sir

等佢抽多棍就食糊

跌呀, 大大力轟落去！！！

跌多啲啦

要落就落啦
28100上唔到咖啦大戶

唔多啊 0.022入左少少 但係想知會點姐

轉燈嗰陣入咗熊
回返一格賺返手續費唔撚玩了

做淡真係擔驚受怕

我跟左你0.032入
之後0.04走晒啦
仆街扣埋手續費賺埋先個5百幾蚊

癡線CHOK 上CHOK 落

擺明托 熊得啦

鳩sir或成為最大阻力

9sir買牛咪好地地囉

全世界都知托
係唔知幾時托完

未斬就走咗，可惜

你買多一個0 咪賺五千幾囉

殺完熊柱殺牛柱，肺炎阿婆都識玩

買7500算
買牛熊好撚驚

騰訊指數

今日應該升返 準備280 285 290 入7500

700係牛軍好朋友

快d沖上28000啦，等開put

準備又轉燈

去霧都了 ?

轉去牛軍執番一百幾十點再算

上呀

今日角力咁強，真係唔知牛定熊

轉上又轉落

明明劇本係今日企穩2幻8，聽日drop to 0

廢淡見回少少即刻加熊又夾啦

無事啦，升返晒啦

屌你老母好地地唔得既
揀定一邊啦呀爺

跌少少升多多，牛市格

唔知
諗下先
都無咩國家受腥港人啦

仆街又想轉燈...

夾硬托 熊啦

又有機會加熊

震走左我幾隻牛
今日撚狗市決定離場

屌入返啦有錢都唔賺傻嫁你

跌啦

攞外國護照囉
我相信 9 sir 你唔係單純既香港人來

跌勢已成 身心都要離曹歸漢

騰訊一日唔趺 熊軍都唔洗旨意收錢

開始了

你都走埋我都可以潛水了
冇乜朋友留係到

岩岩買隻收回價215.2阿里巴巴牛，竟然有一下落左215停左牌，心到痛埋

Free fall confirmed

去轉南極

11點神秘力量

個市根本跌唔落

人踩人了

去美股了
港女辣殺

無錯
熊仔唔好鬥硬neck 有錢搵搵錢

今日跌返一兩百點, 聽日再上過

51003隻熊咁貴

黎料

今日我撐你

一般停牌係咪好難除牌啊？

識玩

我唔識㗎我會除牌嘅咩？

........

我睇緊咩

宜家d新手仲癲過我

頭先食左熊 空倉先
今日上落市兩邊任佢行
有signal先再入

牛熊都會除牌？

到底停牌同除牌同打靶有咩分別...好亂呀我

假膠

cls可唔可以做下功課先入黎

建議巴打可以打電話去問下
券商一般都會幫你搞番
打靶好似都可以還原

停牌, 除牌, 打靶=大戶幫你hold住啲錢先, 唔駛驚

牛三又黎啦

你果隻打左靶，筆錢拎唔返，
建議你了解下牛熊先買啦，高風險野黎

11點3 free fall喎

咁多新魚唔好嚇我喎

今日轉硬燈

點解我d牛會暫停買賣, 唔通提早放飯, 唔係12點咩

你唔識就唔好教人啦
上次我隻熊打左靶
都有幾蚊攞架

但跟住11點半又牛三啦

好似要賠返停牌後輸左既差價比劵商，好似有法律責任？
留返比呢度大佬答
未玩過唔識

隻動物去左放飯食草姐
一陣就會返黎

今日真係唔識買

我淨係見到隻熊free fall

好多入熊機會

好多假膠

燒腩sir

任何時候都係機會
係輸既機會

我上次仲要親身上去交罰款話隻過牛過左期

擺明月供隊上去
等陣你就知

聽日見28000

訓陣教，訓醒等收錢

分分鐘今日都見
殺熊

牛熊停止買賣係因為太多人買唔夠供應
隔3個鐘後再試啦

同船威力加持熊熊熊熊

同你掉番轉, put 左執左1皮, 之後升番, 倒輸番5千

俾阿爺支大棍塞好塞滿...

熊軍忍下手比佢升
三幻典再戰

你唔可以背叛牛軍架
聽日巴巴加持28000

原來係咁

等2幻等到3幻,3幻又等到4幻, 5幻都黎緊

玩夠燈掣未

屌悶撚到
揀定一邊啦屌你

黎了

正式宣佈恆指磨爛蓆
大家等收市之前回跌食尾水啦

一定係跌

又黎妹下妹下

殺哂279熊柱未？

279咪殺左囉

回收價都唔識黎玩牛熊
重衰過我

爺插水

得20000股7500 升啦屌

支閪放飯了

死曬 爭27973同27986 十隻熊

準備好跌了

屌又玩27777

又撚狗市

700 仲係416 大家牛軍唔洗驚

好大沽壓

280呢

權太
指點下迷津

淡味好濃似, 黎料

睇唔透呀！！！

一齊shout 插落去

放棄吧

比人撚夠咁款 一放佢就插返落去

你會成日經歷
最高位渣
最低位沽
牛仔一平倉即爆升
熊仔一平倉即暴跌

以後你上黎講緊你渣咩放咩得唔得

27777放飯

下午要爆升了

跟隊入牛

2幻8熊重貨？

收市前回跌
大家可以入熊了

28500

大户好鍾意27777.77

freefall 未

因為你太大路

27777 想表達咩

不要再說了

造市造到咁明顯

>27777, 即係升!

好明顯咩，發咗達未

熊軍今日食大陰觸
邊個話我地傻淡

贏一輸五，當你贏囉

大戶鍾意777

黃色暴雨 清洗大地 好消息 下午爆上二幻九

今日確診萬幾件喎 跌乜？

引熊

51056表示永遠不死
夠做埋黎

張曉明比人炒 千升

陣間一支大陰燭插到276

聽日上286

起碼都殺上28000，道指衝緊30000

唔知點解近排渣打係咁沽貨
好多股都係

淡倉已平

呢兩轉要多謝5斗巴

280都唔上

日思夜想 終於唸到點解個股市仲係會GOGOGO !!!!!!

點先可以跟到五斗巴學嘢

走哂先黎燈

佢有擺低貼士

麵仔入黎！未

下午股市要崩盤了

喺咪要由舊年11月嘅post慢慢追返先參透到佢講咩

面仔一聲
你地牛軍等收皮

幾時拎得返

上次俾人行政拘留左14日

大DODO咁玩野...

點解期指放飯都會跌咗啲

最近呢轉講得好白 加油

我watch list 10幾隻股
全部呢幾日都係hsbc買 渣打沽

仲係新手,巴打可唔可以透露少少再等我慢慢參透

草氣爆280

套現食飯

大DODO好野

哇屌面神將野了！走貨啊！！！

講

邊個走貨姐係唔比面呀爺

係 唔通渣打想唔玩0

等5斗巴上水啦
最近我無爬post

食緊3格 10%牛 走唔走好

熊軍天下

你睇下QQ 420都黎

你睇下hsi先

收到風QQ3點後上420

qq短頂已到
淡友可以high返一排

Hsi咩黎..

無限頂 大陸仔日日打機 日日課金

其實唔知淡友咁high做咩跌都跌唔穿250天線，升到咁回少少抖氣，之後一野殺爆你

High Super Information 咁都唔知

..........

即係咩

Holy Shit Idiot

準備起飛

又妹到完？

阿里巴巴最後入市機會

Oh I know holy shit idiot cow up

財報前都搞成咁仲入

Agger 220 gogo
Qq 420 gogo
Hsi cow cow cow

牛皮熊可恥

2條大針插落去
神仙都救唔返

財報唔得咪要事前炒起

如果今日咁都可以升返上去轉燈咁無野好講

通常咁講完佢就會爆番上去

見到句野 以為睇緊舊post

騰騰

好靜

特價牛牛

g持

牛三回調驚條撚咩

妹跌市, 最靜

聽日國家隊落場，準備又升

加牛

這麽多熊，大戶一定托上

知唔知聽日咩日子？

升700 回100 升定跌？

情人節升

大跌(淡友視角)

DL 已出 DH未出 代表咩？

all in近牛聽日放工睇樓

跌到仆晒街 夏寶龍上呀

就睇下277頂到幾耐

仲有得升
我係紅磡排多一百隻口罩

跌乜鳩 升啦屌

聽日273 星期1 268-270

夠錢買口罩啦

唔好 得今朝279一注淡 下星期289先

咁都仲有得升我真係以後唔玩港股

呢次會跌穿27700

泱泱正過溫妮

唔好啦真係仲有得升...

今日收280

大戶，托你老鼠

未殺熊點會跌

賭場咁吸引

發覺700每日開市都差唔多dh
搵位入熊一日2，3格咁執好過返工

麵仔唱好 熊軍上啊

做一陣淡淡先

真係無謂同佢硬碰

279條熊bar殺咗3分1 剩返個d係咪大戶熊?咁都唔殺埋

250ma頂住 唔敢過夜

最遲3點大力插穿

支持位穿咪變阻力位

妹咗成日

引夠熊先
聽日爆升

咁有信心?
2-3點國家隊時間

妹埋聽日277-279 係咁上落。
落到275-276 熊得

0.017果陣入佐

淡友開始活躍

收277樓下都得

有冇9988牛推介

支持

機會好微 QQ實頂到
近排收入激增

牛牛牛

27650呢個位啦

真700強到pk

今日唔上唔落，聽日牛定熊

59680

成個市就係QQ頂
而家QQ仲貴過之前2萬9果陣
D人唔出街就課金

睇下今晚美股會唔會幫手
暫時都係食下花生

唔返工哪有錢課

空倉食花生落到276先熊

政府假黎架
出糧架

今日真係吉倉保平安算

轉落，等食格仔算

如果今日仲炒恆指係賭錢
根本唔知係頂定底
如果聽日確診繼續大幅上升
有機會穿250ma
穿得大把位

牛吽吽

確診係會大升

有幾多人確診就升幾多點

磨左成日啦喎

支閪上緊都唔救港女

一陣上啦 除非落返黎

妹到完

睇個勢又係勁假抽上一棍

引牛又引熊嘛

期貨跌到

兩邊都引
然後W

所以無左1皮

確診人數上升得快 = 高峰就完 = 升
確診人數上升得慢 = 可防可控 = 升
無論疫情點 都係升

真 呢個中間位唔買好過買

個市撚到我頭都暈埋

一百幾十點係到上上落落
想點

上證唔係咁都陽呀嘛

都算左幾日 唔差在

冇大手買入賣出 得返散戶
係咪姐係市場都認同左呢個價位

1 2格密密食

巴打唔通又+15千升閃人？

一棍

小米搞咩爆升？

我想問下如果有一百萬資金，每個月想有十皮收入但又唔想坐流動性大啲，係咪得期貨做到?

新產品發佈會 好似係

新手機發佈打高端市場

10% 喎
除非你眼光好準

4張一個月500點都係

仲有冇高啲回報

我都算中手，所以覺得唔難一個月500點

買 美股ETF 啦

每個月10%
1.1^12=3.13,新股神

我隻牛都係273中途入，都食緊400點

唔係好難姐。

不過只係想問下有冇巴打知道仲有比期貨更高回報既工具

唔想坐

近牛熊

你如果真係個個月必贏500點，咁只要每個月連本帶利all in就好快發啦

其實唔難

好食，標準上落市

其實用5000蚊就已經得

3點鐘一棍

似係-6贏左一兩個月錢未受過教訓充滿自信既新手

仆左4年街先其實唔難姐

sor講得唔清楚

買牛熊贏緊個陣個心就諗輕鬆收50% 返工都冇咁好搵
咁如果輸緊呢？ 又唔敢放 死坐 結果？ 一次半次好彩就話絕地反cup姐

唔想有贏盡心態，500點都係得70%，300內點就100%

以上係以一個月計

買美股3倍ETF囉，上落好大下

有分別咩？唔好話300點，每個月必贏50點你都夠退休啦

50點唔玩日期淨係玩冇咁大波既夜期係夠做

牛過定熊過

必贏50點
唔知點解覺得好難
明明必輸50點 我真係做到

有冇連指睇

3點半千跌

牛過

LIDEX（連登過夜牛熊綜合指數）
2020年2月13日
牛過
熊過

重牛過
聽日28000

了解下先

隻Soxl 好好玩

仲講唔好再講

睇再上，牛過

1137講到搵到料整罩都係咁悶

對家
今晚美股開就鞭你

牛軍大船

訓身跟正股

屌,港股無反應既

推

道指
同我落番去

會唔會拉升

就算做淡都等跌勢出先跟啦
次次轉角你捉到?

9988今晚業績究竟會點

亂up

d人拎$買9988>恆跌!!!

彈弓都要儲力

279是否已打靶？

9988已開車
聽日230見

你唔怕啦
又可以放心輸

顛 dh收

個倉有哂ATM 屌米 3319

跌唔落，淡友聽日仆街了

大戶會咁好人比咁多人贏？
睇下牛熊比例

最尾拉升左 利申9988牛過

你又神準預測

美女尋晚咁勁 嚇死熊軍

我神預測左恆指啦 都話今日跌

唔會
所以買升

劍指290

free fall

我屌你老母大戶，以為咁可以震走我隻牛？含撚啦

震得好撚假, 有咩消息聽日會大跌,

嚇一嚇

跌唔落

我都入咗牛，跌唔穿250ma

無事, 尾市震牛ONLY熊住就可以贏

全日幫牛牛打工

成班傻淡仲唔知死

特價牛

等你帶領牛軍

DL收市

一日未殺2幻8熊都唔好熊過啦

我唔會俾大戶震走Twice

戰時管制

走左好在買得2手

似係聽日爆落

dl收市，留位聽日爆升

Diu我隻牛仔呀

63892？

聽日數錢，引熊姐

WTF 啱啱放左熊

我果隻bb牛黎
屌你老母

500手牛

都兩三個鐘前啦個消息

放30萬HKD玩? 癲

湖北核爆都阻唔到上證升啦

50000手牛

呢啲叫5手

都執左先算
呢個19市好撚難睇

爆完重建gdp 又升

比你發現左

聽日280見我

不如直接炸撚左三峽佢啦

根本野

基*

18280

88210

atm領軍衝30000

聽日上完280再落

am比你爆升100%
t跌就得

後悔無入牛

又升返上去

因為真係好難，必贏50點聽落好少
其實已經等同每個月必賺2.3％左右

明明都係買升/買跌
點解輸50點咁易
贏50點咁難

其實呢個位好難忍手唔沽
除非又放萬二億水

輸你有得唔輸坐到輸
但贏無得唔贏坐到贏

買左少少7500 加入淡友

有時會覺得自己係弱智
1/2 機會都錯

所以如果出個app
每次都幫我做相反操作
我就會贏到開巷

一直都係依個問題，你永遠唔知佢幾時又放水
做淡先會驚依啲

我都覺

今日大芋已經開左最後逃生門俾熊軍
聽日就當熊軍係野味咁食

掉返轉問吖，有咩原因會搞到大跌？武肺都暫時只係咁。到真跌就坐順風車啦

有冇得聽朝裂口30000開

有冇廢淡又熊咗呀

收市前一分鐘入左牛牛

未穿大支持位熊唔落手

聽日又執錢

咁就牛上去挾廢淡喇

期貨係咁上

原來牛過咁開心

因為到你羸到50點個陣你就會諗51點

得30000股今朝買快手升啦 仲差30000未入

牛仔依家長期唔到價
相反熊熊長期溢價

結論: 大戶引熊

先跌得果幾十點
熊軍咁快就gel，分分鐘捱唔到聽日

大牛市開端

港股已不能用正常邏輯去分析它的去向了。

有無 51016 重有貨?

咁少

去澳門一樣，想贏幾萬好難
但要輸幾皮就好易

仲牛

全部牛皮熊

超預期阿里美股+13%

一直都係咁，一齊都係淡友累事，淡友太貪先扭曲咗個市場

好似得一個新增，老實講，可能香港人太緊張了，跟本無乜事

港豬自己嚇自己

你咪熊皮牛囉

Call 9佢！

聽朝買63892大賺一筆

啱啊 我已經冇戴口罩出街了
睇個市日日升就知冇事啦
驚閪咩

收左市

磨幾日280 突破

未買

220蚊嗰陣我sp左215，之後跌到落200
但依家又升返哂無事咁，唔係咁都無得接貨下化

200接貨位啦果時 宜家落到215都係接貨位 但聽日220都似

250

9988依啲真係直接買左長揸算

買左

係啊。 但聽220-230就高追了

有冇咁撚勁

9up

跌一日就話 熊三到
果然係child 燈

淡友不願接受底已見

依度巴打們睇緊牛3喎

冇child輸錢, 你又點贏呢

真心250遲早的事
依家問題係無理由跌又唔買，升又高追

呢幾日都係靠700頂住

日日叫熊總有一日係熊

今日咪熊囉

今日應該好多傻淡加熊

我都差啲中伏

真心, 睇唔到大熊, 照睇都係牛緊, 大家小心

今日似震一震收緊貨

美股今日好可能跌800點

唔會LA 似直3萬

美國發生咩事

我係加熊傻淡

熊軍放長線釣大魚
等佢升上三幻典
再千跌
太衝動會豬架

升上三幻典，G持

你邊到睇架師兄？

冇事發生先最可怕

入牛軍？

一齊食熊肉

gogogo

股市最緊要順勢而行

淡友係逆天行

夜期咁 即係熊軍威威

話你知，呢幾日都係，朝早就收哂皮

盤前-1.11%

你啲牛點

牛軍。去死啦

熊軍又贏

終極free fall

標普？

道仔ja, 我唔係傻淡，標普跌800現階段不可能

牛軍大將軍居然撤退

澳門屌打林鄭

杜期咩事

今晚美股繼續跌 聽日可以開熊

幾日夜期熊軍都high
日市交易到咩? 咪又係打靶

夜期升 開市跌
夜期跌 開市咪千升囉

咪係都唔知驚乜, 一陣10:30美市一開再睇啦, 到時升到你唔信呀

美期呢百幾點今日已經反映晒
都唔知驚咩

agger

熊軍黎啦

聽日開熊等270

跌 what 呀

唔止啦 第一步265

聽日不問價入熊好唔好

都仲未打280靶。聽日會上250點。

熊佢老母

係山頂位 比你開沽嗰
沽到落 到2萬2啦

又特價牛比手足聽朝買上追數

我股票大亨話升就升。牛上！

仆街啦，27490牛

63892會唔會開市打靶

聽朝再睇啦 美股癲架

夜期買幾張先

老美危危哋

唔明驚咩, 你260坐上黎
跌1千點都仲賺緊700點
除非你今日先轉牛

殺牛行動2020

唔緊要，中國長期看好態勢不會改變

一跌就買 到279就平
太易玩了
[url][/url]

我驚51209打靶多啲

熊軍出黎啦

搞咩跌到咁撚西利...

熊軍千其唔好gal

美股崩盤

跌到咁，聽日點綠燈啊

熊gel

Why

熊gel仲買牛既人咩態
廢好

巴打+15暴力救市未？

其實美期跌咩
係咪有咩消息

巴打終於跳過黎

終於等到

等到280

上證 A50發力未

-15就可以

點跌

唔好意思其實係因為我今日轉投牛軍所以千跌

燈神？

升返哂，冇事了

過返對家唔該你🙏🏿

熊軍開始活躍

想問下有咩靚熊賣

夜期乜有參考價值？

熊軍大勝

呢埋呢個鐘咩料
有一百點道指係手

夜期有靚位入貨

可惜今朝隻十倍神熊打左靶

萬跌

係，夜期唔計

尋日夜期都升200點，跌少少好正常

係呀夜期唔計，快啲買long call呀咁
聽日千升仲唔Fatfat

屌你邊邊架

幫熊gel定先啦一陣冇得gel

聽日all in 51371 之後一野扑暈自己

不死熊51016，聽日allin

聽日裂口270 你仲in唔in?

咁又係，今晚睇老美表演V

千跌開267
廢好今日仲加牛

熊GEL唔代表我係傻熊喎

有冇人討論吓QQ究竟升o的咩
跌市又升升市更加升
托市都唔係咁托法架

梗係大芋先知嘅野喇，傻散只有跟風

估佢係廣告收入，新批遊戲之類

美市一早就跌，v彈穿dh收市既機會率高達99%
牛軍唔好自亂陣腳

將軍，你做咩背棄牛軍

恒指 26400 鐵底
熊軍勿高追
聽日、星期一、星期二必跌

千升

國家隊今日冇放水先跌姐

琴日都無放
所以我今日先做好友
點知跌

今朝買51371比佢震一震走咗
賺兩成
聽日再入再賺

我專撚傻熊

傻好點算

望住隻牛慢慢....慢慢停止呼吸

牛軍必勝

升咗咁多唔係連糊都比人食吓咁霸道啊嘛

真

長賭必輸
玩埋今次跌市轉去美股買正股
唔洗日日提心吊膽mon住恒指

正確態度

美股暴跌 今年全年最高位已見
AAPL -1.60% AMZN -1%

都冇沽錢係比聰明人賺

傻啦回一回再爆過

大將軍唔係燒腩飯清咩

係喎我做咩做咗將軍

四寶大將軍

條友牛皮熊

你就fatfat啦

美期又大棍升

唔好咁啦
比人開心多陣啦

沽空sqqq好唔好

其實黑期都係跌百零點

牛軍出黎啦喂

巴巴業績超預期

第三季度營收1,614.6億元人民幣，市場預估1,595.1億元人民幣。

但其實唔係多好多

玩完, 要散水了

唔好咁快gel住

撚有大棍啊

牛三 聽日又可以千升

醒目

係宜家呢d情況算好啦 超過預期即利好 即升

wow牛熊分布出左
d熊多到

鳩蛇大戶

上硬28000了

25000 ok ?

牛軍全部都係精英大將軍
唔似廢淡咁全部卒仔

咁改名 ok?

咁想個市插到底咩居心

如果聽日仲跌咁你o的牛仲走唔走

阿里聽日250

圖呢～～

47.8 52.2 ...

27900以上大量熊
聽日升個300點已經殺哂

睇下美股盤前先
聽日唔跌都偷笑

聽日升？

baba us$225，好似一般喎

聽日平開低走

27900係頂
要升前日都升穿啦
妹下妹下妹到跌

尋日條熊柱仲長過今日
結過咪又係咁

今日殺左279啦
仲有d倖存者

出咗業績？

咪講左超預期

阿里巴巴(09988)公布來港第二上市後首份業績，其截至去年12月底止季度純利為523.09億元(人民幣‧下同)，按年增長58%；撇除股份薪酬開支及攤銷等若干項目、以反映核心經營表現的非通用會計準則(non-GAAP)純利則為464.93億元，按年增長56%。

219 插緊

業績好=急插，瘟疫死人=升，股票

post941已經講左純利升50幾% 超預期
冇人信聽日上230？

美股港股平行時空

我信

279倖存者呢到

阿里jump

巴打睇下美股盤前先
130就差唔多

Bin c

如過baba聽日插先打204重牛

港女有阿爺出手托市

我200以下就分注買
正

港女驚西，有爺西

巴打識啲嘢

阿里苦主出現未

今次同路我仲未入夠貨

200根本特價

美期開始彈
陣間一開市仲彈得高o的

阿里準備帶領大市

沽baba入qq

我驚你多多都唔夠輸

baba，呢一刻比我梗係入qq

冇baba*

聽日倒升上280
baba爆升

夜期爆升緊

你邊面嫁

回調者
升左咁耐
唔跌定升

快d跪求5斗巴上水帶隊

熊軍 尖叫吧 就倒升！

又就轉燈

其實除左有部分獲利回調 同大戶壓低掃貨
真係諗唔到有咩理由會跌

唔講其他嘢，支那廢炎只會好轉，再惡化嘅程度有限，跌落嚟跌得都跌哂，個市咁升上去會回但唔會大跌，低買睇上無得輸其實

下一劑到港豬感染伊波拉病毒

都會升

啱，地球核爆都阻唔到港女升

等睇聽日倒升

到時先算，睇肥侵想唔想繼續造市

今年做全年牛軍

美股升撚到

今晚美女好大機會倒升

有冇用牛牛既ching
個資產走勢日日都唔識自動update

有delay(好似係)

好撚多熊

幾時先會更新

夜期升少少叫爆升？

港女就轉燈

佢係咪會T+2咁計,我見佢依家先show 11號

牛gel到咁

我都係show11

夜期低水百幾喎 我有啲淆 都係撒軍止賺了

咁就應該係掛

升返去收市位附近了

升曬

道指扮跌

淡友

put duck

美女倒升

美期開市前跌100以上渣期
勝率9成以上
基本上實V番上去

美女冇可能玩做淡

係
唔好過份槓杆
本金25%以內渣道指
無輸既可能性

夜期升=有平熊買
fat fat

港女倒升了
上面班肥熊

港女要轉燈了。。

另外想提提大家
而家有每週期權
記住期結唔係每月一次
而係每週一次
除非有大消息
否則星期四晚至星期五收市唔會爆邊
只會磨

牛軍又訓住收錢

就算睇跌
唔好週四造淡
即使要跌
星期五必定托住
星期一先跌

升返曬 發左場春夢 完左

好多傻牛傻語

熊軍晚晚都發春夢㗎啦

怪獸巴 美團我都有跟你

但美股個邊跌緊喎，大戶要收割點解要硬頸

屌淡友gel爆定律又出現
每日6-7點狂gel，10點半就收皮

同埋個價不嬲大戶話事，玩法唔係咁

報將軍！又升啦！

講過喇傻熊

熊軍又收哂皮 聽日高開28000

準備轉燈

唔記得左新產品每週期權多謝袋錢落袋

星期初仲有機爆邊
星期五一定磨
有埋每週期權
期結一個月一次變一週一次
所以星期四SC SP好抵玩
無news就贏硬

gel到幾層樓高

睇30000，太保守啦，巴打

有無落場先

雖然而家無玩
但都希望之前啲經驗幫到大家

無啦
同埋SC SP哪有本
大戶先賺到既錢

真係唔記得左佢，始終都係新野，加上無玩開。

每週期權一踢你就爆，你做短倉的話的確係大戶專場

燈已轉

咪比咗囉上兩個post

週權做short好易仆街，遠又冇肉食

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

家長唔該

美股大戶真係好有良心，次次跌都係比位入市

美股一跌少少就個個搶住去掃貨，美股升就直情順勢追貨，點都贏錢

一野轟落去，轟呀！

爆升30000

企番276

調整夜期唔計

跟燒腩將軍搵食。 全牛贏到開卷

700帶我地衝破280

有冇巴打跟我200入9988
冇得輸

造市神器

700跌破280蚊？ok

呢個股災黎 到時QQ熊

下 280蚊我會買喎

夜期今晚好硬

禁低d
唔係聽日點升

巴巴跌緊....出業績都跌

...

睇到個氣氛突然又好似由升轉跌..
聽日肯定跌到仆街

又開始吹緊炒人風...

你日日都千跌嫁啦

聽日殺埋279全部熊 就開始有強勁跌勢掛？

想問怪獸巴9988 d call點算
唔好話230 平收都冇可能

唔知你係莊
殺邊個就手啲呢

升一萬再跌兩萬，牛熊雙殺

260個陣上面都無熊啦，爆咗2000點上嚟啊

直升281。

聽佢9up啦
肯定無倉

巴打唔係有好倉呀

炒人先會升，呢啲好基本

節流

睇翻了, 感激

咁細個就投資

謝謝

即刻潛咗水

估中業績冇用，大把財演都睇好
唔敢講之後上唔到230，但一定唔係聽日或者下星期一二

重要係好都跌

個個唱好有乜計

日日玩兩-三格算 太難玩

其實係大戶頂住 1137 其實唔得 都咁多人訓身玩

點睇？我見牛牛全版都睇好追貨坐貨

大戶頂黎做咩？有貨要炒上去先賺到，咁搞自己做乜？

咁唔係個個大戶都有貨嫁嗎咁大戶都有對頭人㗎嘛

有d 人留戀 爆升 都抽完水 無咁快 炒上去 想玩759 真係估佢唔到

成日超買 之後夾低先補貨

納指轉燈破頂

Cls

其實想贏哂無可能 10.30 前 快炒都可以走到轉

正路香港咁差 點會咁升 不過依幾日 望住隻 700 都搵到食

不過真係要入完即走 唔好留戀

cls 真係唔知玩咩 供應鏈都斷 係玩大選

聽日殺一大班熊了

四寶將軍又一次擊退熊軍

吉倉

睇9.30 就知 琴日都係咁講 轉頭玩100 點 升掉 玩到d 人 pk

👍👍👍 真係唔好過夜

美股強勢，今年會牛

700 一隻都夠頂 pk 話d 人 日日 留係屋企 所以升

大佬唔升工 食屎咩

你咁後生，其實月供都夠玩啦

有咩部署?

聽日28500

食屎可以抗病毒

me2 希望搵返少少

你24小時上連燈？開左市？紅開左？
賭幾多？講

你真係gel?

納dee同sp500 又衝ath

最近好似換走左批人咁

美國司法部加控中國電訊設備生產商華為、副董事長孟晚舟及美國兩間子公司，竊取商業秘密等16項新罪名。

疫情惡化 = 升
減美國貨關稅 = 升
加控慢慢周控罪 = ？

牛gel

股Joy

中美關係惡化，肯定又升

惡化咗 市場一定憧憬有措施令到中美和好
又有得升

Lm,輸咗上IFC搵你

大升之日

gel到爆

做劵商易到 撳機咁款

劇本 今日養肥多啲 星期一殺哂

逢低買牛應該冇得輸

ig-711Why drop

屌你老母

-711、？眼花？

嚇得我，原來係-7111

原來+711284見

直接千升殺哂

真 咁對大家都有好處，淡友可以all in為，好友又有得賺

28,000嘅熊

淡友只求in唔求out

琴晚high爆嘅淡友去左邊

新增個案+5000咁少既，尋日仲+15000

爆升了

日日升好快285

你想賭幾多？ 我堅持呢幾日都唔會上到

今日280，下星期285

睇黎平開

279熊

疫情受控
千升

今日最少-300

收到風 今日千跌

少咗一大半，黎個半千升先

牛軍gel

期gogogo

大戶做野

27973熊嚇到short咗

今日劇本：先升後跌
熊軍gogogo

700

熊軍腳軟未

700有幾耐未試過開紅

多左5000人確診
即係升500

裂口上
熊軍無仇報
殺完先至跌

大陸仔課緊金打機 點會紅

似平開後跌喎

少過尋日9000人
升900點

跌！
跌！
跌跌跌！
嗄！

開市all in 279平熊

Qq勁假跌
好耐冇試過

咩事，有冇巴打跟買左巴巴牛

差啲跟咗

已輸死 怪獸巴又唔見咗

跟咗。。。尋日收市可賺5000冇放
要倒輸了

講個笑話。牛軍

巨棍

次次玩親業績都輸
勝預期次次跌

跌30點 冇啦冇啦

轉鳩硬燈

竟然冇人信我可以put

跌果30點牛軍就冇信念

暴升呢屌 500手牛無啦

一陣千升

我d牛牛呀

Ifc 見

以後唔買牛

比d信念

引熊啫

道指係咪唔衝30000啦，點解唔升

再見...

熊軍
唔知以為跌300點

跌個幾十點就已經喊苦喊忽